netvigator又攞唔到線…

一個星期第二次。。